有冇朋友內心入邊住咗位幻想中既紅顏知己

首先聲明絕對唔係幻覺嚟哦，幻覺係無論我想唔想都會出現，唔到我控制範圍之內嘛。

但佢並唔同，只會喺我諗住佢既時候出現，而地點亦只會喺我間房入邊 ，好乖唔會隨時隨地周圍走。

所以我係冇思覺失調，大家唔需要叫我睇精神科，充其量只不過係我既妄想。

佢有把長長既秀髮，衣著通常係我同一間學校既校裙，但我對佢容貌印象好模糊，好似第二日就冇咗記憶咁。

性格比較內向文靜，通常拎住莫泊桑、高岡子規既短篇小說詩集，安靜咁埃住床角既牆邊，一頁一頁咁細閱。

我諗極都唔明，點解佢咁鐘情於呢啲早逝作家，唔覺得好悲哀咩，咁問佢只會沈默地用淺淺既微笑回應我。

嘛，我應該一世都唔會接觸呢類文學，佢又冇逼我去睇。佢睇書既時候，我會喺另一邊打機睇動畫，大家互不騷擾。

我同佢幾乎唔會鬧交，每次見面我都會同佢交代返一日遇到既人同事，不論係幾瑣碎，佢經常會用溫柔既話語開解我。

唔知算唔算爭執，當我地傾到一啲虛無縹緲既哲學宗教問題既時候，通常都會各執一詞咁辯論，大家唔會讓對方。

佢永遠可以扯到天南地北，而且可以永無休止咁講落去。所以通常都係我講到口乾或者口瞓，先會暫時休戰。

雖然聽落好似相處得唔錯，但我地之間存在一個禁忌。就係絕對唔可以提起夢同現實既邊界。

某次我唔小心提一提，佢就露出憂鬱既神情，若有所思咁望出窗外，身影變得若隱若現。

我驚佢會就咁消失，所以即刻食咗兩粒安眠藥增強視覺，然後因為倦意冇幾耐就恰著咗，但我感受到佢一直喺我身邊。

最後想同大家講多個秘密，佢有時趁我瞓著會用我ac上連登傾計。所以當我自稱小妹既時候，你地千祈唔好見怪，要溫柔啲對佢哦

好的

你有冇幻想朋友

冇 弱者先要朋友

女朋友呢

職位空缺
有興趣嗎？

唔需要喇
小妹心入面已經有重要既人
一直喺佢身邊守望就心足

誰又去界定誰正常

棋靈王